我敢入火場 但我自卑到覺得我冇資格作為香港人

「我做唔到消防，因為要背負起人命，好大壓力」
呢句係一個朋友曾經同我講過既說話。
但我想講連俾你地捧到上天既消防
係香港人面前連頭都抬唔起
我地返工 背負既或者係一條人命
又或者係一個家庭既命運
但所有出黎抗爭既香港人
背負住既係成個香港人既命運。
而你 為香港 為所有人 一直站在最前
而我只係一個被提醒公務員必須政治中立的公僕。

簡單講啦
呢份工個職責係在災難發生時拯救生命及保護財產
而當記者被打時 我地係邊..？
而當女救護員爆眼時 我地係邊..？
而有白衣暴徒時 我地係邊..？
而有人俾人斬時 我地係邊..？
而.......數到我都唔敢數
但我仍然想問一個最令我心痛既問題
當香港市民最需要我地既時候 我地又係邊..？

好搞笑 我地返工真係當市民係老細咁既態度
如果唔係太不合理或市民太過份
一般黎講我地幫得就幫
一黎啦做得呢份工當初都係想幫人
二黎啦喎 最驚俾人投訴
點解呀 ？ 冇得升職喎 邊個唔驚？
不過正正因為有後果 所以我地有紀律 會自律
而另一政府部門因為做野冇後果而變到點..
相信唔使我多講

連日黎我真係好嬲 但係除左係ig fb屌 唔敢去做咩
參加過亦只有合法既和理非活動
但日日睇住邊個又爆眼 呀邊個又見骨
我相信每一個後生同事 都好撚嬲
我只係想發洩下 政府回應下香港人既願望
唔好再流血

香港人 加油！
亦想講句對唔住
絕不割蓆！！！！
Sorry for 1999999

體制內嘅人唔好好似黑警咁喪盡天良
緊守崗位
都好重要
加油！！！！！！！！！！！

加油

加油！！！！！

香港加油

你哋要留住
遲啲解散警隊你哋可能要接手